今日家姐帶左個tb反黎食反搞到阿爸阿媽情緒好低落

本身家姐幾靚打扮又女性化，又唔係讀女校出身都唔知點解會同個tb拍拖

呀爸食食下反唔食走左入房，呀媽就洗洗下碗偷泣，剩反我地三個就係廳度睇電視

死tb

唔係話思想保守乜乜，帶同性拍拖真係感覺好差

你家姐開心咪得囉
食古不化

返去紮腳啦

同tb拍拖同係咪靚女係咪讀女校無關

斬撚死個tb啦

我覺得要用口試咗屋企人反應先
明知屋企人食古不化/唔接受嘅，帶佢黎食飯咪只會令到關係更差

Tb

為全家著想你應該睇係你家姐面前屌直個tb

樓主屈就下換來全家幸福

女人唔屌唔化，留低你家姐嘅電話，巴打我幫你屌到佢化

我明 平時上網睇同志glh戲呢啲都好似冇咩野咁
當你屋企人突然帶個同性友人番黎真係好衝擊
突然多左個家姐或者阿哥
說好的姐夫大嫂呢？

過門都係客點好意思講粗口
同埋佢都幾好禮貌

理性討論

TB真係累人累物

本身屋企人好似幾開明，點知唔係

好中呀巴打，遲d香港合法同性結婚都唔知點算

唔係思想保守，咁係咩？

TB仆街死

女校

又關同婚咩事

可能TB只係掩飾，下次帶件MK真命天子返來你伎親就好開心囉

反你老母
食飯個飯字都唔識寫學乜人開post

食碗面反碗底

因為我同學個阿媽係同性戀
有次上佢屋企嚇死我
想像唔同我同學有咩感受
利申叫左兩個都做Auntie

反黎食反 點反法

咁唔好咩，你啊爸應該開心喎，冇俾第二個男人屌閪

反你老母
字都唔識多隻

等我用碌大肉棒服侍下你家姐
試過性高潮就唔會鍾意tb

吾系甘牙反晃食反刀系挽下je

咁你同學覺得點？

同你家姐+死tb 3p

你放心啦 香港呢個咁保守既地方唔會有呢一日

咁你同學石頭爆出黎？

你家姐真係 一係同呀媽講左先 ， 睇下咩反應。

一黎就打大佬，見家長 ！ ON99

垃圾TB

佢次前無暗示下先？

一黎就帶返屋企？

死tb 同d死基佬一鳩樣

夏蟲不可語冰
TB 不能射精

負皮係俾個死tb嘅
亦都係俾樓主嘅 反你老母

認真想知如果家姐唔係帶個tb
而係帶個同佢一樣咁靚啲長髮女仔
但係佢女朋友 你地屋企會點？

痴線咩 咁既問題點問得出口

唉都唔知佢做乜

佢老母離婚之後識到另一個女仔

好句

起碼我觀感會好d

死tb
不男不女

tb同gay佬都係垃圾

同tb拍拖就on9，搞gay就冇事？

其實兩樣都一樣on9

Content 笑撚死人咩
搞掂自己先啦

反你老母咩支那狗

回帶

講真 做得基婆就預咗要斷六親架啦

最前衛係你地呀 on9

留低TB 張相同聯絡方法, 我相信連登巴打們會幫你溝咗佢

咁會唔會易接受啲 你同你爸媽

我呀爸應該都會

同性都算仲要tb 真係好嘔心

好心就試下老豆老母啦
咁樣帶上黎咪搞到大家關係差面阻阻
你家姐咁撚自私帶上黎，逼人接受。自己搞咪算

岩呀 就算帶個智障都開心過帶tb

巴打咁激

反咩撚野
咩反黎食反 食飯下話？
好似d技名 反黎食反

Btw 香港既兩老級都唔係好接受到同性戀
好多都係唔介意其他人係
但好介意自己既仔女係
你問我 我都好介意自己仔女係 但唔介意唔識既人係

屌撚到個TB大肚喇

樓主溝撚左個tb去

其實D女同性戀，但係又要個扮男人既tb，咁其實係咪姐係鐘意男性？
係同性戀就應該兩個都靚女，或者兩個都man到爆

樓主係咪做茶餐廳㗎
除咗茶餐廳落單
無乜幾可見人寫反唔寫飯

屌番直你家姐啦

呢個留言高質 點解鍾意同性但又溝反個似異性

你點知架

表弟你收手啦

tb真係全世界最低賤既生物

死tb真係好撚嘔心 男唔男 女唔女咁
根本就係心理變態

死gay佬

同tb拍拖冇乜嘢
但見家長真係過分咗

其實你家姐中意咪得
不過總有好多爭議
你家姐肯勇敢帶佢返屋企
應該代表真係好愛佢
至少克服左屋企人嘅眼光
有呢個勇氣真係唔話得

利申 直絲 但係認識幾個tb都係好仔

反你老母
食飯又反
返黎又反
文盲？

乜撚嘢反黎食反？屌你老母你講乜鳩，小學生理掂自己先啦，連中文都未撚識

你咩名

如果係帶個普通女人上去應該都仲好啲

始終都想正正常常

唉TB

講得好

我估係散拖黎

其實係
好過不男不女

如果散拖都夠膽帶
似係你家姐自私多啲
冇理到兩老感受

姉友不倫

你應該叫你屋企人向好果方面諗，就算俾人即飛都冇得中出吖，又唔會俾人呃蝦條

反你老母 竟然仲有咁撚多正評

屌你老母
冇人屌佢個反字？

明就得啦，成日捉正字拖低討論質素

有無link

打錯字仲有咩討論質素

你老豆依家同個nigga互射完，玩緊69呀
前衞柒頭

明乜鳩？反黎食反係乜意思，仲屌人，你食撚屎啦

你家姐又係on9嘅
平時講兩句試下水溫都要啦
一嚟就見家長
係人都嚇死啦
完全都無時間畀人接受

其實點解香港咁奇怪會有咁多TB
我係外國見通常兩個都係好女性化

反黎食反都有咁多正皮

黑暗兵法
事前比屋企人以為自己係les
之後帶返個點既男人都得

果d中文博士好心死鳩開啦 阻鳩掟

可能遲下有個高大有錢仔追你家姐咪會變返直囉
見過一個好靚、讀女校嘅女仔同個tb拍拖
成日po啲咀對咀錫嘅相
之後散咗 依家同緊個mk仔一齊

呢度會唔會得你一個唔明？
咁你驗下智商好

如果你家姐係初戀嘅話都仲有得救
往往有啲未拍過拖嘅女仔，驚男仔會點點點啊，覺得恐怖，而會揀個同性嘅黎試水温，到人大咗，諗將來，諗得通嘅話，就會直番
利申，見過呢啲人
BTw , 反你老母，音都唔同，要我諗多幾秒先明

感情台 5p成為討論區毒瘤

乜野叫食反

假膠。抄之前個gay post

為反而反

仆街啦你，錯字唔影響討論質素?

好仔？

臭TB

其實班死tb有冇正常朋友
冇個tb正正常常咁

最基本嘅正字都唔撚識打，談乜撚嘢質素呀？

TB死全家

TB真係最撚低等既人口
好人好者點會做TB?
肯定心理唔正常

你話sheshe都算啦
咁點解唔好好做女人??
你阿爸阿媽有咁既反應係好正常
勸樓豬一家人快D同你家姐斷絕關係
以此明志

不過話時話
D靚女唔知點解好鍾意同D死TB一齊,屌佢

其實唔明gay有咩問題 個人選擇啫
連登仔成日自命思想開放 又話人厚德村又乜咁
但成個thread都係homophobia

其實由古希臘一路至到宋朝都有唔少gay故
反gay文化最盛行就係由耶教提倡

利申、直

你家姐又係懵既，出櫃先帶呀嘛

其實我覺得唔可以打死一船人嘅
我best fd係tb
見證左佢由女仔去到剪頭髮嘅呢個stage
其實性格真係冇咩變到
佢本身已經唔係girlish嘅人
個陣都好驚訝佢會無啦啦做左tb
開頭我係唔多接受到
但係我咁睇都唔覺得佢係扮緊男仔
佢有自己性格，裝束頂多講係中性化
依家好多男仔郁啲就諗啲奇奇怪怪又唔識尊重女仔嘅野，但係佢唔會，可能因為佢本身係一個女仔，佢會更加明白女仔點諗/需要，當然你話性方面一定唔及男人。

係我交友圈子都認識超過十個tb，無可否認有啲tb真係又mk又串嘴 好招人反感。
但係其實有好多tb都好易相處
睇係咩圈子，普通正常其實有好多
如果一個男人成日郁啲都話人臭雞又做player，又或者一個女人企係大街大巷食煙講粗口大家都應該唔會對佢地有咩好感掛？
我諗唔關性別事，純粹呢啲係性格問題所以先招人討厭

唔反對同性戀，覺得生活就係要跟住自己喜好去做，唔好令自己嗰啲唔想要嘅生活。
多謝我圈子嘅tb朋友改變左我對tb個諗法
我會繼續珍惜你地

咁你係咪女？tb通常對女人好易相處

無圖又點同你討論

唔講以為呢個係香討啲廢老廢中開嘅post

我係女仔 佢係我中學同學
個圈子五個人有男有女
平時相處都冇咩問題
不過以前係學校有同屆好仇tb
無啦啦對住我個fd講左好多好侮辱嘅說話
唯一見過佢同人嘈交應該就係呢一次

食反食反
幾時食正

用條撚屌呀 on9

乜撚嘢叫食反?有冇食正?

其實好多女都係雙性向
未必一世都係同tb一齊嘅

見過好多都係拍拍下無啦啦飛左個tb
然後秒速同第二個男仔一齊
又或者分手理由係因為你係女人
諗諗下其實本身性別優勢已經冇
仲要俾人咁對待 都頗可憐
始終如果分手係因為性別 即使帶帽都冇嘢好講 食死貓 個啲垃圾mktb我理得你點對佢 但係如果係用心對你嘅 真係要諗清楚唔好因為新鮮感

哇真係笑左笑埋右啊

咩叫tb都係好仔 冇jer架喎

介紹比我咪得囉

死tb梗係要侮辱啦 好正常

垃圾tb十個九個平常都無禮貌

你老母係你地細細個就ff你地嫁人生仔
你家姐就突然間搞d咁既野
咁多年黎既幻想破滅晒
孫又冇 女婿又冇撚埋
唔喊就假啦

死TB還返條女出黎

TB好多都好衰格

明知les 就收埋啦屌

你溝個TB咪解1晒囉

tb真係見到都想打柒佢 兩個都女性look就好好多

入房磨豆腐

你家姐受唔受媾

奉勸巴打如果見工果陣知道TB 做你阿頭
唔好諗 閃

遲d叫佢呀嫂定姐夫好

仔你老 on9

TB俾狗屌

比我做老豆應該都會....好陰公呢.....

死tb冇撚用

如果你家姐係柒頭嘅話都無咩所謂嘅

好仔？TB係仔？

點解無人屌佢講飯做反

大屎忽鬼

中意TB既女仔真係唔知咩心態, 你話你同性戀, OK, 呢D性取向冇得勉強, 但係你又中意個外表打扮似男人既女人, 咁到底你係中意男人定女人, 我唔明做乜鳩

不能同意更多

做乜叫我全名

如果無人要無得揀梗係無所謂
但有得揀都揀tb……

Tb永遠唔係男人
要記住依樣野
係永遠不能取代男人
要接受自己係女兒身

你唔貼出黎 好難討論

未試過男人既大肉棒先會鍾意tb啫

貼示意圖得唔得呀

我係你屋企人嘅話下次就煮個青瓜全席佢食

個tb靚唔靚?

係香港好多肥柒TB

TB 到底喺好仔定好女？好撚亂呀

搞gay做lesbian都無問題
但TB同男扮女裝既gay佬無分別

有無問家姐點睇

都係一樣嘔心